\beginsong{Uno sbaglio}[by={C. Castellari -- A. Salerno}]
\transpose{+2}

\beginverse
\[B&]Io con lei, uno \[D-]sbaglio
\[E&]solo in questo \[B&]letto dormi\[F]rò. \smallskip
\[B&]Senza lei, forse è \[D-]meglio
\[E&]{da mangiare} ho
e \[F]{da vestirmi} ho \smallskip
e tante \[E&]donne avrò
per pas\[B&]sare
le \[F]notti mie
più vero \[B&]sarò \smallskip
\[E&]anche se qualche \[B&]volta
ri\[F]penserò ancora un poco a \[G-]lei. \smallskip
A \[D-]lei,
a \[E&]lei, \[F]come un'eco or\[E&]mai.
\[E&]Lei, \[F]nei pensieri \[E&]miei.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Io con lei, senza orgoglio
alla fine anch'io le ho detto no. \smallskip
Io con lei, uno sbaglio
tanto io lo so
che insieme ad un altro poi \smallskip
lei si consolerà
la conosco
da tempo ormai
io so che donna è lei \smallskip
\chordson
però io \[E&]{la vorrei}, dolce\[B&]mente
la \[F]stringerei e la perdone\[B&]rei
\[E&]anche se di ce\[B&]leste
lei \[F]niente ha e so la veri\[G-]tà. \smallskip
\chordsoff
Per lei,
per lei, questo io farei
per lei, questo io farei.
\endverse

\endsong
